求寬頻 報價

用緊netvigator 經常斷線 網速慢 5月21到期..
telegram : manho987654